訓左無睇，中国入左四強未？

拎埋冠軍

岩岩拎左宇宙第一

贏咗啦
拎咗個獎盃屙尿

個杯叫飛機杯？？